(打手入)學生數據plan求推薦

本身用緊cmhk 好驚比人賣資料
想轉其他台
Budget ard $150一個月
另外想問 出多部ipad air 有冇優惠？

推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

See u